<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!-- Copyright (C) 2016 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources>
    <string name="app_name">ViewPager</string>
    <string name="state_capital">Λιανική Τιμή Φαρμάκου:</string>
    <string name="erotimatologio">Questionaire</string>

    <string-array name="deutera">
        <item>.00</item>
        <item>25</item>
        <item>10</item>
        <item>0</item>
    </string-array>

    <string-array name="trita">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>7</item>
        <item>8</item>
        <item>9</item>
        <item>10</item>
        <item>11</item>
        <item>12</item>
        <item>13</item>
        <item>14</item>
        <item>15</item>
        <item>16</item>
        <item>17</item>
        <item>18</item>
        <item>19</item>
        <item>20</item>

    </string-array>

    <string name="textInfo">Βαθμολογείστε σε μία κλίμακα από το 1 μέχρι το 3 τι πιστεύετε ότι σας αφορά σχετικά με τα συμπτώματα που αναφέρονται πιο κάτω. Αν τα συμπτώματα είναι σπάνια (λιγότερο από 2-3 φορές το μήνα) βαθμολογείστε με 1. Αν πιο συχνά και πιο έντονα βαθμολογείστε με 2. Αν σχεδόν καθημερινά και πολύ έντονα βαθμολογείστε με 3. Ο Ορθομοριακός Διατροφικός Ειδικός σας θα αξιολογήσει την βαθμολογία και θα σας συστήσει το Ορθομοριακό Διατροφικό Πρόγραμμα που χρειάζεστε. Παρακαλούμε βαθμολογήστε το σύμπτωμα που σας αφορά.</string>
    <string name="emailSubject">Ερωτηματολόγιο ΕυΖήν</string>
    <string name="title_activity_eu_zin_drawer">ΕΥ ΖΗΝ</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Οδηγίες χρήσεως</string>
    <string name="drawerEpikefalis">Ευ Ζήν</string>
    <string name="epikoinonia">Επικοινωνία</string>
    <string name="topothesia">Τοποθεσία</string>
    <string name="emailGeniko">Ευ Ζην εφαρμογή android</string>
    <string name="odigiesforEuZin">Καλώς ήρθατε στο ερωτηματολόγιο του ΕΥ ΖΗΝ!! Πατήστε στην κεντρική οθόνη το λευκό σήμα για να εισέρθετε στο ερωτηματολόγιο.Ξεκινήστε με τις απλές
    ερωτήσεις επιλέγοντας στα πεδία τα αστεράκια που θεωρείτε οτι αντιπροσωπεύουν το σύμπτωμα και τη συχνότητα που εμφανίζεται. Βάλτε 1 αστεράκι σε σπάνια συμπτώματα και 3 σε πολύ συχνά εμφανιζόμενα
    Σε περίπτωση λάθους πατήστε πάνω στα αστεράκια και κάντε swipe προς τα αριστερά για να μηδενίσουν τα αστεράκια. Στο τέλος αυτής της σελίδας υπάρχει βελάκι που σας οδηγεί στις
    επόμενες ερωτήσεις. Εκεί ακολουθώντας τις επικεφαλίδες απαντάτε στις ερωτήεις και στο τέλος προχωρείτε με το δεξί βελάκι προς την τελευταία σελίδα των στοιχείων.
    Αφού βάλετε τα στοιχεία σας πατήστε στο σήμα με το e-mail για να αποστείλετε τα στοιχεία στο κατάστημα. Μπορείτε να γυρίσετε πίσω με τα πράσινα βελάκια για να
    ξαναδείτε και να διορθώσετε τις απαντήσεις σας. Αν γυρίσετε στην κεντρική εισαγωγική οθόνη με το λευκό σήμα τότε όλα τα στοιχεία σβήνουν. Για περισσότερες
    πληροφορίες στείλτε e-mail πατώντας το πράσινο κουμπί στην κεντρική οθόνη</string>
</resources>
